有冇玩木結他Ching入嚟幫我睇睇有冇得救

是咁的小弟on9跌爛咗個琴頭
想問用AA膠黐番嘅話會唔會影響音色...
我真係好撚抵死

拎去搵師傅整

雞嘢就買個支好過

啱啱痴返好

好撚醒啊你
我想買過支就唔使上嚟問啦

恭喜晒

舊木嘅拉力唔同咗，走音到仆街

感覺上仲玩到 暫時冇點走音（唔係自我安慰
不過應該都要換番支🙂

真心易走音 是但玩嘅就求其 認真嘅就換左佢 或者叫人整

講真一千三蚊支結他我冇理比一半價錢去整
我仲算係新手又冇玩busking
我估可以玩住先既..再換囉

如果彈彈下佢突然爆開 可能會打中你受傷

平野就由佢啦